姜呀 姜太公個姜呀

用鳩緊你架
用撚左好撚柒耐啦

張生你好

丫屌你老味講粗口添

黃豆咁撚咁L粒，送比我又要掉鳩左佢

Number 2 engine，喂，早晨，39073吖，何生，0個個馬蘭奴叫何生……

抄人名搏上位？
幾歲

皮鞋25

我太公唔係姓姜

其實有冇人知粒"黃豆"係乜野

丫唔撚好意思 講左粗口tim

牙蓋呢排無乜靈感 係時候去搵yoyo通下渠

用鳩左佢幾廿鳩年我廢撚柒事轉之嘛

藍牙？